想分手又但唔想分手

愛一個人唔應該佔有對方

但好難放棄

寧缺勿濫
有問題就唔好拖拉

我最近好多嘢忙
冇時間陪你
就算得閒都想自己玩
冇心機拍拖了
分手啦祝你身體健康